［正視聽］咪撚再覆個啲「求論點反駁」Post

大家可以留意下
近排好多Post都話邊個邊個朋友係藍絲
講咗一大堆嘢去屌示威者
跟住就話反駁唔到 求各位巴絲打幫手
於是呢啲垃圾Post就唔知點解勁多人覆
甚至上埋熱門

我懇請大家
唔好再覆呢啲垃圾Post
以免影響一啲真正行動或者文宣嘅討論Post

我相信一個一直緊貼住運動發展嘅正常人
唔會連戇鳩藍絲嘅論點都擊破唔到
開Post用意何在 自己心照啦

光復香港 時代革命
願榮光歸香港

【922攻略流出】
907加強版配合hkmap live
更「大局」交通測試，彩虹戰衣、影帝、機巴、塞鐵、嶄新突擊RB、私家車傾巢而出，裡應外合
+機場員工集體Call Sick
+雷達站/機場附近新搞作
+大量中港貨櫃司機加入物資支援！

更多攻略，陸續公布，敬請留意

9月18日（星期三）晚上
7:30維多利亞公園球場集合
8:00組成人鏈
8:15無間斷大合唱
9:00自由活動
我地要令各地球迷知道不分你我目標一致

*請穿着各自愛隊波衫

傳達訊息:
我地來自唔同球會嘅支持者
可能係宿敵或者係競爭對手
但係面對住社會種種嘅不公議
所有球迷放下成見，恩怨
為我地嘅地方香港發聲
球場以外無分你我，共同進退！

English:
We are supporters of different soccer clubs. But as we confront the regime, and the injustice we face in society, together we set aside our prejudice. Join the action with us and let Hong Kong hear our voices. There is no opponent on the field , it's just you and us as a team. We advance , we retreat, together as team Hong Kong. Add oil Hong Kong

最終目標:
推到上世界各地體育版頭版！！

就著近日伊朗球迷睇波被判監，我地都會有口號去支持
Fight for freedom
Stand with Iran
Fight for freedom
Stand with Hong Kong

歌曲
《願榮光歸香港》《黃金入球》
8:15 8:30 8:45 9:00

行動TG group:

唔識答嗰D擺明智力有問題或者信驗不堅定

嗰啲至少搬去學術台或者第度慢慢駁飽佢

推